坐包機回港手足，記得高叫光復香港時代革命

基於同機乘客有強國人
不妨趁機向佢地宣傳一下
留意！上機後，飛機離開停機坪先高叫口號
咁班同機班強國人就冇得避開

推